宜家係深圳上緊連登，大家有咩同我講？

唔好講啲違反法規既野

屌你老母

好過你無老母比人屌

天

滅

甲蟲屋

中

上頭給你的東西埋好了嗎？